American made 巴利薛爾：飛常任務 Tom Cruise 討論區

有冇人睇左

睇左

個個去晒睇IT

我幾中意佢80年代風
個開場好正

好過癮

幾過癮

有睇Narcos 既巴打應該對呢套有興趣

好睇過war dog

sarah wright瘋狂生仔

果時無保護證人計劃?
再唔係佢經加拿大著草去歐洲都得啦

啱啱睇完 好撚中意有幕係湯佬飛啲錢俾條女 即刻諗起拎去洗啦臭雞

個紅毛佬好正

新屋中掉錢比佢老婆好有霸氣

Doug Liman

被政治家用完即棄

比個on9 仔害死係緊張

幾好笑

字幕係佢老婆話要返去做家鄉雞

究竟呢條友有邊套戲係拍得唔好睇㗎

好睇

幾好睇

片尾真係去左某某鄉下城市賣炸雞喎

Öla

有d太長

佢英文講都係話去賣炸雞嘅

璐璐

hijo de puta！

睇到好眼訓

太散，我覺得唔好睇
但細節做得幾好
有睇narcos投入感會大好多

Jumper

女主同ted個老婆幾似
睇個時認錯

war dogs真係好鬼，你預告睇落最精彩既部分原來係初段啲故仔黎

無人討論既

冇人睇

啱啱睇完
個尾有少少灰
同埋有少少歷史背景打下底會好啲

睇完 好正 條友夠哂痴線

睇完再搵番條友既正史睇都唔錯

政府就咁飛起人 ,應該最少都派人保護主角同佢屋企人

政治工具，正仆街

好睇好過癮 80年代風味好鬼正
今次入場可以擺脫湯佬套盗墓迷城劣評如潮既陰影

Barry個死蠢舅仔真係豬隊友

套野幾好睇仲要真人真事 估唔到係呢到完全無人討論

尋日睇完好撚正
但完全冇人理咁

barry seal真人竟然係肥毒撚

題材同故仔歷史背景唔岩香港人口味
如果唔係tom cruise做應該仲少人睇

比想像中好睇